{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 723펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。 ペットは特定の店舗でのみ可能で、付帯施設がある場合は追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差がある場合があり、二重予約が発生する場合は予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できません。入室施設としてはバーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プール、カラオケ、ゼミ室 、フットサル場 、バーベキュー場 、運動場があり、駐車場もあり家族旅行に適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は基準人数に対して適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時の料金は基準人数に対して適用されます。"
        },
        {
            "question": "超過人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの宿泊は特定の店舗でのみ可能です。ただし、付帯施設がある場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差があることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差がある場合があります。ただし、二重予約が発生する場合は予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "当施設にはバーベキュー場、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙ルーム、プール、カラオケ、ゼミ室、フットサル場、運動場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、家族旅行に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 373
    }
}